馮煒光去北韓狂影女 上fb兼向志願軍致敬

卸任新聞統籌專員、轉開公關公司的馮煒光周日在fb發文，表示要出發往北韓，將有4天不能上網，不過，由中國丹東市坐火車去平壤的他之後仍上到fb，更上載在平壤拍到的相片，但很多也是與當地女性合照，包括他稱為平壤「地標」的美女交通警，就連學生也不放過，其友人留言「好多美女相伴」、「帶個女朋友回港」、「左擁右抱」。

馮煒光在fb指，去平壤的話，記得多帶人民幣零錢，「那邊十分歡迎人民幣，但沒零錢找續」，從其多張上載相片可見，他去平壤前先參觀鴨綠江斷橋，從丹東市眺望朝鮮新義州時稱「當年韓戰，志願軍便從這裡過江」，之後在平壤也去了紀念中國人民志願軍於朝鮮戰爭中出手相助的「中朝友誼塔」，愛國的他即留言指要「向志願軍致敬」。

馮煒光又上載一些看雜技表演的相片，與當地「紅領巾」小女孩搭膊頭拍照，亦在fb「曬」多張與當地女士的合照，他強調「朝鮮美少女，不愧是『南男北女』，南朝鮮的男，北朝鮮的女（導遊學漢語，操純正普通話，教我這詞）」。入住羊角島飯店的他指晚上去酒店外影街景時「兩個年輕朝鮮美女導遊」會陪著他。另外，他亦拍了一些平壤街景、火車站、地鐵站情況，讚當地「車水馬龍，有的士等客，奔馳也拍到兩部」。

日前在馮煒光fb留言叮囑「唔好搣傳單」的專欄作家屈穎妍亦有再留言，讚平壤的地鐵「好靚，像莫斯科」。民主黨的羅健熙也有留言指「平壤上美帝facebook，小心小心」，有人問其實是否不可拍照，馮煒光在fb回覆稱可以，只要不拍軍人便可，醫生李家仁就叫他「一切小心」。

上月獲北韓釋放回國的22歲瓦姆比爾是維珍尼亞州大學三年級生，2015年12月29日以遊客身份入境北韓，他被指在平壤羊⻆島國際酒店的職員區摘掉政治標語宣傳品，離開北韓時被捕，他認罪並為此公開道歉。去年3月他遭北韓最高法院以顛覆國家罪，判15年勞改。

哇
點解佢有特權影

有特權

怪叔叔

入民主黨後投共
呢條career path 唔錯

金仔捉佢座返十日八日先啦

舉報佢

犬決

屌
金仔可唔可以真係捉鳩左佢

反正呢條廢柴對支那/香港/美國都冇用架啦

民煮黨個個都係咁架喇

而家入民主黨嚟得切嗎

分分鐘影完班小學生仲有得俾佢食埋

同金仔爭食 未死過

唔知有冇受歡樂組接待

為香港引進先軍政治

霸氣

同金仔講有個來自中國香港，實際係英國間諜入左境

太監出宮